# LIRE CECI : 

## Vous allez trouver un contenu détailler du script dans le README_dev.md

## Si vous êtes un utilisateur, lisez juste le README_user.md 

Les scripts optimisation_simplexe.py et detectEMG_compute_f_score.py sont ceux que vous pouvez installer

Le script makeplot_simplexe.py est uniquement présent pour montrer comment j'ai fait les représentations graphiques. (pour mon utilisation personnel) 
